其實笑到gapgap聲即係咩聲

未聽過gapgap聲嘅笑聲

經典